[N展] Nerd讀好唔好

我係engineering freshman
成日見人講Cga要求勁高geh ust computer science
全都係Nerd，重要積高曬個分
過點先係真。Nerd?
同埋我雖然未必入cS 但Nerd讀攞個good grade good hon 好唔好?

講人話啦
特殊學校出嚟?

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

楚門大師謂：共產黨好嘢。汝亦知射乎？吾射不亦精乎？則或千或百，是為鶴乎？It doesn't mean a crane would kiss your ass, and that crane would suck your dick instead.

睇唔明你up乜鳩

你都比咗個答案自己 講嘢1999成個毒撚咁
讀engine咪啱晒囉